美國總統Donald Trump 生日快樂

快d 係Twitter賀壽啦
#4moreyears #MAGA #POTUS

#happybirthdaytrump

侵侵6月14號生日都無人講

快d係twitter 同trump 講句生日快樂啦

侵侵老人家6月14今日生日 點解冇人講？

615係小熊維尼生日
點樣可以增加個對比

侵侵

祝隻鬼生日快樂? 冇病下話?